共產黨想做既，係用暴力維穩，你真係順佢意，休息，和理非，你就輸

1. 堵路依然可以做，但要更加靈活

面對警犬行動效率不斷提高，星期六既be water係必需，而家警犬調動速度越黎越快，等防暴再推先走，已經趕唔切(何況唔講而家前線有鬼)

唔好覺得be water似係撚自己多過撚自己友，你做緊每一樣野，可能撚唔到狗，但一定係增加緊政府既管治成本，就咁SET完 ROADBLOCK就走，你既路障設得越緊密，佢就要花更多時間清理，呢幾日示威者武力無乜點升過級，但差佬就不斷發癲，證明be water 起路障，未必係完全無用

至於民意問題，屌你而家D警犬已經亂鳩咁黎，你仲驚比你阻住D人屌你既話，你以後咪撚出黎，你對唔住比人拉左既義士

2. 而家最需要既，係士氣
就如標題所講，共產黨係想維穩，你一休息，就即係比佢維到穩，你過完今日可能會覺得好沮喪，但其實班警犬去到開槍亂射，已經無乜招可以出，佢而家吹大雞就係要嚇鳩你等你唔好出黎，你更加唔可以縮，前排有人講，黎明前既夜晚係最黑暗，我相信而家離最黑暗既時候已經唔遠。

3. 和理非遊行
和理非遊行當然重要，但100%既和理非遊行，對於我黎講只不過係另一種維穩方法，群眾壓力對於政府黎講，係完全無用，咁究竟要點做？其實選擇就好多，堵路，衝機場，麻包袋等等，共產黨唔想你亂，你絕對要盡情咁玩，有咁亂得咁亂

tl;dr : 堅持到最後一刻，我地將會光榮咁同咁多位烈士+比人拉左既手足講：香港已經重光

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

重整一下策略先 唔係下次出去只會拉得更多

認同

彩櫻呢個時勢仲煽人出，一撚定係死仆街黑警

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

嘴都費撚事搏

而家多左好撚多支那5毛 例如樓主

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

第一段就叫大家be water，寧願睇落好似撚自己都唔好比人拉，D 5毛真係咁撚低質內文都唔睇

手足 頂住啊！！

我哋要做定心理準備，我哋已經係真正嘅革命軍，要有以眼還眼嘅覺悟
我哋嘅敵人就係共產黨

全世界都睇緊我哋頭，反共最前線